中共拎香港人DNA有咩用？

暫時諗到既
幫我地做親子鑒定
克隆多啲有反共基因既香港人

唔比你去移民+旅行
莫須有唔比你走
你睇下新疆就係好例子

唔會

呢啲限制洗撚拎DNA, 直接做就得喇

世界最大器官出口国又多700萬潛力股任意採摘

你易容都撚唔掂呀，有DNA record 你整到由MJ 變貓王都搵到你呀

dna配對

邊個共產黨高官要換器官
之後, 你懂的

問題係出境個下點樣認你dna
本身亦都有指紋系統已經可以認出你
如果真人過關佢都要你比個樣佢check先過到

大數據，上面啲巴打講左果啲唔使講，仲有就係佢有你dna 樣本，你做任何佢唔鍾意嘅野，係現場如留有dna痕跡，佢馬上搵到你

做埋出口生意好耐啦，有錢乜都買到，人命如垃圾

其實全民核酸測試有咩問題
點解你地要成日疑神疑鬼

複製取代

佢覺得你有可疑，的你入房抽少少血，run 個DNA test 都係好快攪掂

你個樣可以易容，指紋可以mask, DNA 唔可以

複製人

最緊要搵出反抗基因

邊個有反抗意識 即殺

你走啦！死五毛

黑警輪姦就唔拎得DNA 香港人就隨便送DNA比人

一早block左

克乜鳩嘢隆屌你老母

將你嘅DNA放係炸彈上面，屈你係恐怖分子

有下面呢個作用，同埋健康碼監控，限制出入境

【大規模檢測 = DNA數據庫？】

中共將會派人黎香港進行大型檢測，雖則以防疫為由，但司馬昭之心路人皆知。

我地見坊間有人提醒市民應該盡快進行檢測，避免被採集DNA。但唔好意思，依家政府所提供嘅「一站式」檢測服務已經足以採集大家嘅DNA。

係7月17日，食環署委派咗一間叫Prenetics嘅生物科技公司，提供「一站式」檢測服務。

雖然Prenetics創於香港，但獲阿里巴巴等紅資投資足足4000萬USD。佢地主打圓基因技術（Circle DNA），提供基因檢測服務。用佢地提供嘅檢測套裝，一滴口水就可以檢測到DNA，佢地仲係屈臣氏嘅廣告中聲稱一滴口水可以測試超過500個檢測項目添。電視見到好多人排隊等嘅病毒檢測服務，就係用緊佢地嘅Circle DNA技術。

根據《華爾街日報》係17年嘅報導，中国某啲地區當中，執法部門已經將人民嘅DNA資料同其他生物特徵資訊一齊儲存，包括指紋、肖像、聲紋，並將人民嘅日常舉動（如：網上購物記錄、娛樂習慣）連結埋一齊，方便公安監視人民之餘，並成功透過此舉破案。

而根據XG01係19年一篇關於美國警方透過DNA破案嘅報導，佢地整咗一張圖解釋DNA點樣協助警方破案，方便大家瞭解當中嘅來龍去脈。

等有近似DNA既人唔可以做社會高上層

砌生豬肉囉